認真，放唔放曬佢好？

衰極，今年都賺左1x％，放唔放曬佢避險好？

放啦